大家分享下鐘意既動漫角色

好鐘意一拳既餓狼
好型
其實佢既精神力幾高
雖然有d中二病
但佢係漫畫(重製)血多到
同人打左十幾章都未訓低

Saber 不是賣弄性感的女角 好打得 型到癲

細細個既男神就真係小狼
百變小櫻係我既童年

女神中既女神

開始睇死神就鐘意藍染同日番谷

當入左動漫坑一發不可收拾
最鐘意係家庭教師既六道骸

乜撚野係鐘意？

鍾意下話

我男神BB

小早川瀨那

打錯字

初代？

無錯我男神bb係神級靚仔

綱吉完全冇初代既霸氣

兩津

路人真

日暮籬 夠臭雞